歐洲豪門工資榜：曼聯遠超曼城3600萬歐元

曼聯的工資開支超過曼城

英國媒體《太陽報》近日統計了上季歐洲球壇的球會的工資開支排行榜，結果顯示巴塞，皇馬，曼聯分列前三位。前十位中總計有五支英超球隊上榜，佔據了半壁江山。

具體說來，巴塞在這份榜單中排名首位，17-18賽季，巴塞的總工資高達4.23億英鎊，也是唯一一支工資總額突破4億英鎊的球隊。皇馬以3.43億英鎊排名次席。在西超兩強之外，工資總額最高的是英超的曼聯隊，摩連奴的球隊工資總額為2.93億英鎊。排名第四的是曼聯的同城死敵曼城，藍月亮的工資總額為2.57億英鎊。

具體榜單

法甲豪門巴黎聖日耳門以2.36億英鎊排名第五位。六至十位分貝是拜仁（2.3億英鎊），祖雲達斯（2.25億英鎊），車路士（2.22億英鎊），利物浦（2.09億英鎊），阿仙奴（2.01億英鎊）。

摩連奴同曼聯值得

山齊士一個都夠

球員加鋼琴手
身兼兩職係高人工啲

我地曼聯自給自足

賣c 朗條數仲洗緊，自給先足都唔洗

頭七位得獌無冠

仲有人信

計呢啲嫁咩 係計都計買人個筆啦

曼城啲人買返嚟咁貴 我地曼聯輸波有幾出奇

拜狗堆死老野加加埋埋都230m

老屎忽踢得越耐人工越高

年年傾合約都話要加人工 唔貴就假

原來蝗疤咁高人工

巴塞美斯份人工係超高

Beckham筆錢都未駛完

曼聯咁樣亂開人工法都仲落後疤狗億幾

神魔合一幾錢人工

好似話因爲西班牙稅率好高？要俾多d cover返

會唔會多d al

死疤狗收咁高人工 主場比人入四粒

車仔有咁高人工咩？

又屈鳩我地山齊士收錢踢波

好彩山齊士去曼聯係唔收人工義踢，如果唔係曼聯人工支出實高過巴塞

出咁高人工養堆垃圾

近6年除左皇得佢有歐聯
都唔撚高得咩